巴打面毛問題

我想問下巴打們D面毛會點搞?
我D面毛又黑又粗粗地咁,連個鼻上邊都有D毛毛
有咩方法搞搞佢?

激光脫毛

我都想知可以點搞...

去線面

有冇邊到好推介??